去鋸和牛唔用鐵板"JARJAR聲"不如唔好食

ON99
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

呢位施主講野幾有趣

講起都有啲肚餓想食返碗牛白腩

又回帶

新會然測試post

呢個真係超戇鳩